[未來人系列] 林鄭：本港經濟低迷，除新型肺炎外，示威者要付上大部分責任

已經預咗佢會咁講

呢啲係認為自己係大多數先會咁講